{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045009",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양구 대월별장펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。 予約人数が追加される場合には、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションでペット同伴の場合もありますが、ご予約の際に入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を利用する際に発生する毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具も搬入禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、娯楽や飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることが。 入室の際、バーベキューとIPTV/WiFiを利用することができ、ペット同伴もできます。 周辺の観光地としては平和のダム、天文台、パク·スグン画伯美術館、韓半島の島、海岸のトンネルがあり、カラオケの機械やアンプが利用でき、バドミントンラケットやバスケットボールのゴールポストもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合には、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の料金はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペンションでペット同伴の場合もありますが、ご予約の際に入室をお断りする場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインと退室時間を遵守しなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を利用する際に発生する毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、客室内での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生する場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやIPTV/WiFiの利用は可能ですか？",
            "answer": "入室の際、バーベキューとIPTV/WiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては平和のダム、天文台、パク・スグン画伯美術館、韓半島の島、海岸のトンネルがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 478
    }
}